811警暴衰過721白衫軍，係時候同身邊所有撐警親戚朋友割

1.入地鐵站無差別打人濫暴、
2.賊裝嫁媧、
3.搧動、
4.今日勾結及保護黑幫（荃灣、北角）、
5.多次0警告0距離射擊、
6.射頭爆眼

今日絕對係香港最黑暗既一天

絕對係恐佈襲擊
除左香港人自救之外

如果香港人比今日既事嚇到，大家既良心過意得去嗎？

國際社會睇到咁都唔幫手，仲有咩公義可言？